[
  {
    "id": 51,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket djur är världens största landlevande däggdjur?",
    "answer": "Elefanten",
    "category": "nature",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 52,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket är världens snabbaste landdjur?",
    "answer": "Geparden",
    "category": "nature",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 53,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många hjärtan har en bläckfisk?",
    "answer": "3 (tre)",
    "category": "nature",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 54,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas Sveriges nationalfågel?",
    "answer": "Koltrasten",
    "category": "nature",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 55,
    "rev": 1,
    "question": "Hur länge kan en snigel sova?",
    "answer": "Upp till 3 år",
    "category": "nature",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 56,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket djur har den längsta livslängden?",
    "answer": "Grönlandsvalen",
    "category": "nature",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 57,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter det fenomen när vissa djur sover under vintern?",
    "answer": "Vinterdvala (eller hibernation)",
    "category": "nature",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 58,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket däggdjur lägger ägg?",
    "answer": "Näbbdjuret (eller myrkott)",
    "category": "nature",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 59,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många arter av pingviner finns det ungefär?",
    "answer": "18",
    "category": "nature",
    "level": "adult"
  },
  {
    "id": 60,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas djur som äter både växter och kött?",
    "answer": "Allätare (eller omnivorer)",
    "category": "nature",
    "level": "adult"
  }
]
